我地今日損失慘重

好多手足拉人拉左，尤其係太子站同銅鑼灣
各位都有10幾個街坊俾人拉左
政府而家同我地打消秏戰
再係咁俾人消耗落去，又唔能夠及時逃生，我哋可能10.1都捱唔到
要變陣，街頭破壞堵路意義有限，商場罷買靜坐話做都未做過，可以做多啲呢啲，減少街頭戰爭

機場！

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒
咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

侵侵講左會觀察呢兩三日
要美國盡快出手，就要局勢盡快升級，俾位美國入
唔好再be water，打持久戰我地輸硬
而且，中共先係真正話事人！係時候轉目標！

今日已經證明到比佢睇要即刻出手